大家拍左幾耐拖先會有進一步？

我同女朋友拍拖未夠一個月

我地出街會拖手
會錫嘴 (佢唔比伸脷)
會上對方屋企攬埋一舊傾計再錫但唔比留過夜
住hall 個陣佢夜晚點都要返自己房

想問大家拍幾耐拖先會有d進一步動作
例如伸下脷摸下胸
( 但佢又比我摸佢大脾，又會成個人訓落黎對波’責’住我，
又會拉我隻手臂埋埋佢對波)

樓主順其自然啦，差唔多啦

拍多幾次拖就可以掌握節奏
多練習

屌 鹹濕仔扑嘢就扑嘢啦
進一步

唔好催女朋友啊 比佢順其自然甘啦
情到濃時自然都會進一步
慢慢黎啦

問下佢濕未
佢READY好, 咁你咪準備進入正題囉

其實真係唔係要一下就去到盡扑野既

我冇催
我都唔急
我地一齊左一個月都未夠
不過有時真係好鐘意佢個陣錫佢自不然想伸埋脷

有啲女仔係要慢慢黎架啦 加油啊樓主

呢個歲數仲慢慢一步一步真係世間少有
放心啦你大個啲再拍幾次就發現大左好多野都唔使慢慢黎 所以依家不妨慢慢黎

同女朋友錫咗頭幾次佢都咬實排牙
之後一路錫會講啲嘢氹佢撩下佢
攬實佢
慢慢伸脷

一個月都無
kiss同食波餅都算係咁啦 仲想點

開埋post 都話自己唔急
咸濕咪認囉

gay post

一齊2星期已經食得啦 錫錫吓就摸吓 摸摸吓就除佢衫心褲啦

唔係話點 不過今時今日仲有呢種就有啲點咁囉

喺床上面扯旗陣借啲椅頂雨佢 等佢feel 到

跟住咪話因為你先會咁囉

睇下佢咩反應再下一步叫佢摸下囉

女人都係口𥚃說不
你第一次伸到利可能會話你
但係你伸多幾次佢就由得你㗎喇 揸波都係同樣道理
不過幾個step你都應該分幾個星期做
可能今個星期係伸利就只係伸利 揸波留返下次 俾佢覺得你有尊重佢

扑野之前係磨擦階段

This

試過

有次佢係我房
我地照樣攬下咀下
佢見到我扯左小小就話落左床
等我冷靜返再返返上黎

因為佢都會扯
怕比你知

一晚

利申: PTGF